點樣用科學解釋物以類聚𠵱個概念？

窮撚黐廢青
N世祖黐傑青
廢老黐北姑
癲佬黐弱智
騙子黐流氓

點解釋依個現象？

佢哋個 cohesion 情度去到幾高？

假如我係一名窮撚，黐到傑青 / N世祖機率幾大？

Social Capital

Bonding
Bridging
Linking

乖乖女痴mk

like dissolve like?

Child登要揾d有學術既人係好難……

我嘅睇法係，每個人係做每一樣野講每一樣野嘅時候，除左實際行動之外，按照佢地嘅諗法、性格等，腦部都會以radiofrequency 嘅方式作出output，而性格相似、諗法相似嘅人係做同類嘅行動時都會發出大約相近嘅frequency，然而frequency 相近嘅時候會較為容易產生resonance。

9upper

你講緊嘅係邊方面？

咁ching你有咩睇法？交流下

回應返個topic,英文叫物以類聚做similarity attraction，你search下都會見到唔同嘅essay，但都係心理學角度分析。你訴諸腦科學唔係唔得，但你由腦電波9up，畀埋有公信力嘅essay黎睇下先

你點定義科學先？只限數理個類？
條問題可以用社會科學解釋 尤其是心理學
要係到解就大長了
可以去搵下soc psy同developmental psy嘅理論

同性相吸異性相斥

以我所知嘅係，基因好似係會因為環境嘅唔同而有所不同，假設真係有兩個一樣基因嘅複製人，如果係唔同環境成長，若干年後都會有差異。

利申：唔係bio人，但係讀過radiobiology，不過有錯就唔該bio人指正下

entropy?

new age

Resonance

人腦會發出brainwave 係事實，可以用腦電圖係可以觀察到。當然我唔係腦科學專家，更加唔係心理學家，我只係基於brainwave嘅物理特性嘗試從radiofrequency嘅角度去猜測。唔排除真係會有人從呢個方向研究，但我並冇深入了解。

首先石頭唔會細胞分裂

可能係correlation
更加有可能係biased perception
冇睇埋唔同野溝埋既情況係落唔倒結論既